 
G)
 

 

 

 

 
 
Qa
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
.
»
 
 
 
 
 
81
 
 
I
 
y

=

y
a

 
y

=

y
 
 
 

 

 

 

 
 
|
 
Aa
 
 

 

 

 

 
 
 
 
 
 
13 Hegena

 

MOXET 6CCNOKOUTb
U3KOra

 

Jl

MOXCT MOABUTBCH OLbILUKO

a
G

MOryT OCCNOKOUTb 30NOPbI

ao

MOrYT NOABUTbCA BbINeNeHUA
M3 rOyoV (Mono3suBo)

i)

Bale HACTOOeHNe
YNYYULUGeTCA. HAKOHELL-TO
MOXKHO PADOBATbCA CKOPOMY
MATEOUHCTBY
1 Hegena

Bbl DO>Ke He
nono3peBaerte, YTO
CKO(PO CTOHeETe
MaAMOU

ar Balu OPraHu3mM
wm TOSIbKO-TONbKO
3 HOYWNHCeT

= NeEPeECTPAUBATLC|,

noenuyBcTBya
HOCTyNNeHue
OQNOCTHOrO
COObITUA
| lOSTOMY HUKOKUX
NOU3HAKOB
OGDEMeEHHOCTU
CLUE HET
$2 Henens

MOXET NOABUTbCA
HA6yxXaHVe BEH

 

©
oa

MOryT OE€CNOKOUTb
OTEYUHOCTb NODbDKEK
VU NANbLIEB

P

KOKO HO XUBOTe U 6600ax
CTOHOBUTCA CYXOU

 

He 3d06biBauTe 6 yxone
30 CO6ON. K TOMY Ke STO
NOBbILUGET HAOCTOOeHUe
4O Hegens

  

Bbl HO QUHVLUHOM
NOAMON.
| locTAapantTecb

pny OCTOBQATbCA
ot, CNOKOUHONU, He

PA3HPAXxAUTECb NO
Menouam. Cnenute 3a
CXBOTKaMn. Ecnu OHU
NOU CMeHe NONOKeEHUA

Tend HE NPoxonst,

OeryNAOHbIMU,
VUHTEOBONbI MEX DY
CXBOTKOMV
YMEHbLLIGIOTCA —- NOPA
@XOTb B POL0M. STO
HE TOCHVPOBOUHbIE
CXBOTKV

») CTOHOBATCA
obr
 

2 Henens

KOKUeE-TO ABHbIE
NOU3HAKU
OGPEMEHHOCTU
TAKKE OTCYTCTBYIOT
9 Henena

 

De38KOe YBEMUYeEHVe VU MOXET CHU3UTbCA BEC
HAOYXAHUNeE MOMOUHbIX
*KeNes

 

\ SA
i HOPYLUIEGHVe CHA

0

{ MOXET BOSHUKHYTb
(OUHUT
\

 

| fie O

OPraHnu3mM HAYWMHOeT
[OTOBUTbCSA K
NOoueccy reyOHoro
BCKOOMMUBOHIA
Tl Henena

NCUXOSMOLIUVCHONbHOe
COCTOAHUE MOHEMHOTLY
CTAOUNU3ZUPYETCA
g f at
A a
SF “<A
- a eee -_s } |

| f L Gl ~,
am”) 4 \ os dé ,
(<2 2.
fn fas
{
q he

 

O
(>

YCUNEHNE COMEHHbIX
NOOLLECCOB

Zee

YBENUYEHUe OCObEMOB
KOOBU

EN

NOCTOAHHOA KOKO

 

MOXeT OLLIYLLIOTbCA
BHYTO@HHUM Kap. He
NEPeXUBaANMTe, STO
HOOMONMbHO
16 Hegena

y Y
TOYOb PACTET, ee BbINGNEHUA U3 NONOBbIX

6O0Ne3HEHHOCTb NyTeN MOryT YCUNUTbCA
MOXET CHUXKOTbCA

Li mm
4; i. Aor ‘as
af 7 +
em KE
/

— —.
f *
i sl
Soman JG 3C6bIBUUBOCTb UV

OACCEAHHOCTb

 

Ha 3sTOoNW HeoeNe BbI
— MOXETE NOUYBCTBOBOTb
>) NepBble LUCBENeEHUA
J MONbILUG, OCO6CGHHO
7 CCIM OGMOEMEHHOCTb HE
neposas. IOMHuTe,
| MONbILU UYBCTBYET
1 BOLUEG HACTOOEHMe VU
! NEODEXUBOHUA, NOSTOMY
MbICIUTE NO3UTUBHO VU
UCLLe PanyuTe ceésa

 
28 Henena

a!)

a!
|

MOryT 6CCNOKOUTb
6ONU B NOACHULIE

 

yBenuyuBaetcas Harpy3ka
HO HOrV

MOXET PA3BUTbCA
BOPUKO3

ECNU Bbl CKNOHHbI K
BOPUKOZ3Y, DEKOMEHDYETCA
KOHTOOCTHbIN OYLU,
NonoxeHNe HOF Ha

YOOBHe CepaLa,
KOMNOECCUOHHbIE YUYNKV
26 Henens

Q
MOXET MOABUTECA 6onu nog, pe6pamu
OUbILUKO USI BHUSY KUBOTA

 

MOXHO 30METUTb,
UTO BONOCbI NOUTV
NeEPecTaNnv BbINADATb

o&

MHoro rynaute,
HOCbILUGUTeE CBOU
OPFAHU3M KUCNOPOLOM.
Cenudc 3TO OYCHb
HEOOXONUMO MONBbILLIY

 
5 Hwenena

Q

 

Qo
02 ss
MOXET OCCNOKOUTb MOX€ET BO3SHUKHYTb PBOTA
TOLUHOTO (OCO6EHHO B YTOGHHMe YC!)
Ai A = te \
c= 3 7 ¥
9 > _/
6 a2) SE NVUTMEHTOLINA COCKOB
Sere ty F
f : %
edd
>
\ ' NOBbILUIGHHOA
3 | UYBCTBUTENbHOCTb
K DA3NUYHbIM 30NAXaAM
9)

-

ate,

d

SMOLLMOHONbHbIE BCNNeCKU
(TO Bbl NONHbI Cun, SHEPrus
ObeT KMKOUOM, TO, HOOCOOPOT,
6ECNOMOLLHbI UW MNAKCMBbI)
42 Hegena

Ho sTou Henenu
DOXAXUBALOT OKONO
ae 10% %KeHLUMH. Ecnu
fs’ Bbl MONG B UX
Co of UUCNO, He
AS nauukynte. Baw
am CPOK MOT ObITb
| HENOaBUNbHO
L paccunTan. K Tomy
—~ *e NEDEHOLUCHHON
| O6GOEMEHHOCTb
~1 ss cunTaetTca nocne
/ \ 2 42 Henenn.
\ COBCeEM CKOPO BbI
BCTO@TUTECb CO
CBOVUM MQMbILUOM
b=...

OKONO 15 CM OT Nynka

 

35 Henena

ye

MOTKO DOCTUTIIO

CBOeCTO MUKA —

NYNOK MOX€T ObITb
BbINAUCH

MOryT OE€CNOKOUTb
UACTbIe MOYURUCNYCKGHUA

 

ECnNU BbI CLLIG HE
OTKO30ONUCb OT NULUEBOrO
MYCODA, CAMOe BOemMaA
CHeEndTb 3To. He
OTKA3bIBCUTECb OT UUCTOU
BODbI, HO OTOAHUUbTeE CE
neopeg CHoM. | lopa
HOYWUHOTb COOUPATb CYMKY
B POO,0M
 

19 Henena

MOryT 6CCNOKOUTb
6OnU B O6Nnactw
TA30 U NOACHULIbI

ti git

fi. anion
ca
ge ) VN. OE

/
i
)
;

MOryT ©CCNOKOUTb
TONOBOKPYXEHUA

<o>

Bbl MOXETE UYBCTBOBOTb
CNQ6O0CTb

©

He nepexuBante, CNACCCTb
V FONOBOKPYXEHUE MOryT
HOSNHODOTbCA U3-30
HE3HOYUTENbHOrO
NOHUXKEHUA GPTEOUGMbHOrO
OOBNeHNs, CHUXKEHUE YOOBHA
TEMOMMOOUHG B KOOBU
e re,

MOTYT MPOABIIATbCH
JIOKHbIC CXBATKV

 

if )
Ai -

a

8)

C

at
.

39 Henena

 

UHCTUHKT
"“THE3NOBOHUA™

=

WwW

COBCEM CKOPO BbI
BCTOCTUTECb C
MAsIbILIOM. OH BAC
OUCHb NIOOUT

&

Ecnu nou CMeHe
NONOXEHUNA TENA 6ONb
YTUXAET, 3HAUUT STO
NOXHbIe CXBaTKU. ECNU BAM
30XOTENOCb HABECTU
KOACOTYy B Ome, He
OTKA3bIBOUTE Ce6E B STOM,
HO OA TAKENOU
MUZBUYECKON PA6OTbI
HOUDUTE NOMOLLIHVKOB.
Cub! BOM eLLe
NOHADO6sTCA. beperute ux
oa

ae ™
2a

 

"

Hosneuue

HO MYMOK USHYTPU

 

~w\

Pw, —_

LD

Ss

18 Hegena

MOrYT NOABAATbCA NEPBbIE
OTECKU

a)

Bbl UYBCTBYETe ObICTPY!O
YTOMNACMOCTb

YMECTHO 6yLeT
OFPOQHUYEHME B
POLINOHE CONU, YTOObI
U30EXOATb HAKONNEHUA
*KUDKOCTU B OPraHu3me.
Una noodunaktuku
MONOUHMLIbI NYYLUE
OTKO3CTbCSH OT
YNOTPeS6NneHua CAXApPa
VM MYYHbIX U3oQenun
(PAKTOPbI PUCKQ)
 
33 Henensa

 

6ONU B HV>KHen MOryT NOABUTbCA LUENYLUCHUA
UACTU CNVHbI VU PAZOHPAXEHUA HA KOXKE

aS

jf

AY _

    

MQATKO DOBUT
HO KVULUCUYUHWUK

Cnegute 30 OCAHKON,
OONbLUE OTObIXANTe. Bol y~Ke
MOXETE PA3BNUYATb HOKKOU

UW PYYKOU TONKHYN BAC
MQJIbILL
22 Henens

MOXECT BOSHUKHYTb
TAKECTb B HOTOX

 

MOrYT NOABAATbCA NEPBbIE
OTeCKU

we

BO3MOXHO MNOHUXKeHNe
TeEMOrmMmoé6UHa

Q

BO BOCMS OTObIXa
NOQHUMaAUTe HOM HEMHOro
BbILUG OObINMHOrO, HE
3O0KUObIBONTe HOry HO HOTy.
Manbillu YUyBCTBYeT BALLE
HOACTOOEHIE.

He 306bIBONTE COLUOATbCA
C HUM
=...

MOryT O€CNOKOUTb
U3KOrO U 30NOpbI!

 

   

31 Henensa

MATKA OKONO 11 CM
OT Nynka

ot

CTOHOBUTCH TAKEIICS
NepehBUra;tbCA

fs

[loo DOBNEHUeEM MATKY
OPrOHbI BCe 6ONbLUE
CM@CLUCIOTCA, UTO CO3HAET
ONPeAeNEHHbIe TOYOHOCTU
BUX PYHKLIVOHUPOBAHMN.
He 6ECNOKOUNTECb, Nocne
OOXKOEHUA MONbILUGA BCe
OPraHbl NOUAYT B CBOE
NeOBOHOAUANbHOe
NONOxXeHUe
7 Henena

ca Gp

oO
MOXECTE HUYBCTBOBOTb MOXKeET ODOJIECBOTb
BAHJIOCTb COHJIUBOCTb
YOCTbIC
MOUCUCIIYCKOHWNA

 

\ { MOryT BO3SHVKHYTb U3xKOra,
Lz | B3DYTUe KUBOTA
}

me

MeEHACTCA CObIUHOe
COOTHOLUICHUG FOPMOHOB
(ScTOOreHa U NporecTepouHa),
OHU NepecteauBaloTca
3/7 Henena

nD

MOXET 6ECCNOKOUTb
U3KOra

 

 

*KUBOT NOCTENEHHO
onycKaetTca

©

HOMOLLINe OONU
B HUXKHEU YACTYV
KUBOTA

Yem Huxe OYOeET
ONYCKATbCA XKXUBOT, TEM
BOM 6yoeT nerye ObILUATb,
OTCTYNUT HAMOeEBLUASA
U3XOrd.

BOLua repyob AKTVUBHO
TOTOBUTCA K NOKTALIV
———

38 Hegena

©

MOryT ©CCNOKOUTb
HOLMOLUNE 6ONU B HVKHeEY

4YACTU KXUBOTO

 

a)

MOXET BOSHUKHYTb
CUSIbHaS
YCTANOCTb

nocneauue Henenu
Ona NODFOTOBKU K
Oon0M

Pogbl MOryT HOYOTbCA
B FKOOON MOMEHT.

Ha 38 Heaene OHV
CUUTOIOTCA
CBOGBOEMEHHbIMI VU
DOHOLIEHHbIMM. | lostomy
Hocoeupante CyMKy B
COO,00M, ECNU OHA BCe
ELLIE HE FOTOBA.

He BONHYUTECb, OONbLUE
OTObIXQUTe
27 Hegena

MOTKA YxKe DOBUT
Ha nerKue

 

 

MOryT OE€CNOKOUTb
3€NnOpbI

5S

MOXCT BOSHUKHYTb
TOLUHOTO

 

CTAPANTECb NOABUbHO
NUTOTbCA MONEHbKUMU
NOPLNAMY.

He PeKOMEHDYyeTCA
CNVLUKOM HONro CUDeTb,
HN@KATb HA CNUHe (MOxeT
BbISBATb HOPYLUCHUe
KOOBOO6PALLIGHNA)
:

30 Henena

8)

4

MOXET BO3SHUKOTb
TOHYC MOTKV

 

a)

MOXET 6ECCNOKOUTb CUNbHAA
YCTONOCTb

HO

C S9TOU Hee
MOXKHO YXOOMTb
B OeKDeT

QP

CTOPANUTECb OTAbIXATb HA
NeEBOM 6OKy, VMEHHO B STOM
NONOXEHUN NONAA BEHA HE

NepexaTa, VU OCTAMbHbIE
OPraHbl HOXODATCA B
DUZBUONOPMWY4eCKOM
NONOXEHUM
O

MOXeET OOONeEBATb
COHNVUBOCTb

eS
x =

cK

  

CMCHOA HOCTOOCHUA

MOXET 6ECCNOKOUTb
ONNAKCUBOCTb

MNOTECPA AQNNETUTA

&

CTAPANTECb YALUE OTObIXATb,
rYnATb HO CBEXEM BO3OYXe
BO3SHUKOeET YUOLLIEHHOE
CcepnueoueHue

 

29 Hegena

 

MOryT HOOMOAATbCA
KONEOAHUA B APTEOUGIbHOM
HosBneuuv

MOTYT OCCNOKOUTb YACTbIE
MOUCUCIIYCKOHUNA

By

MOTYT BOSHUKHYTb YOCTbIC
Nepenaubl B HACTDOOCHUNM

C5
or’
vv a
CTOHOBUTCA TOYOHEe
NOHO6PATb YHOCHYytO Nosy ONA
CHa. K TOMY *e NOUXOAUTCA
YACTO 6eraTb B TyANeT (MATKA
COOBNUBAET MOUCBON Ny3bib).
He 6ECNOKOMNTECb, STO
QOCOMMOTHO HOPMANbHO
21 Henens

NYAbCALIMA BHYTOU
*KUBOTO

  

OBUXKEHUFA MONbILLIG
CTQHOBATCA
UHTECHCUBHeU

KOXA, BONOCHI, HOrTV
B OTNUYUHOM COCTOAHUY

YNYYLUEHUeE HACTOOEHIA

  

¥

[ lOEKOACHOe BDeMsg,
HACNAXHOANTECb VM!
és WY

MOXKXET O6ECCNOKOUTb

YCUNUBOETCA
TOLUHOTO CNMHOOTOeENeHue
MOACT BOSHMISHYTS PROTO
‘ eo Sass
: oft eet a ¥ Ep Zy >
i ate,
f omy
4. f ‘3 é
em SG MOryT OTMeUATECA
; x 4 TONOBOKPYXEHMe V
eA HEBHUMOTENbHOCTb

NOBbILUCHHOA YTOMJIAEMOCTb

 

 ¥-

ew, nee

DKENTbIM TENOM YCUNEHHO
BbIOGOOTbIBAeTCA
NOOCreCTePOH. OTOT FOOMOH
NOMOrdeT SHHOMETOUIO
O6eCCNEUUBOATb
ONArONPUATHbIE YCNOBUA
OA MONbILUG VU 3OLUVLLLGeT
OPlAHU3M OT UHODeKLUN

re i
OA3MArYdeTCa V
YKOPAYUBAeTCA

ye

LUECUKO MATKY

—-

36 Henena

.

y . SEY
f f \ I

 

y

MOXET CHETKO YBEJIUUUTbCH
KONUYECTBO BbIDeENeHUN

MOryT OE€CNOKOUTb
OECCOHHULIC VU TOEBOXHOCTb

a)

MOXET BO3HUKOTb
nepeyTomneHue

CTAPANTECb 30HUMOATbCA
TEM, UTO BOM NOUHOCUT
YOHOBONbCTBMe, YAYYLUGeT
HaCTOOeHNe. ManbiLu BAC
OUGHb IOOUT VU KOET
BCTOCUN C BOMV
= “

14 Hegens

D :
: |
y
HKUBOT OKPYIIIACTCH TEMHOA MOSIOCKO
HO KXUBOTE

OT NYNKO K HU3y

 

= ; ‘\. Bs $7 ae
‘ P-ée MOryT NOABUTbCA
‘ = 4 OOOUMbIe NATHA
é ‘ VU MOnNUNnOMbI

 

)

OprdaHu3my TOe6yeTCA

 

F OONbLUE OENKA, TAK KOK
a.) MbILUIGUHAA CUCTeMa
\ yy) MONIbILUG AKTUBHO
: ! OA3BUBAETCA.
BKnIOUUTe B CBO
OQLIVOH

BbICOKOOCNKOBbIC
NOODYKTbI

if
1
15 Hegena

BO30Q0CTAeT
NOTOGOHOCTb B
*eNe3e U KOSIbLINY

 

es
A,
* ee

 

5 a —_

Ls
}
6

MOrYT HOYATbCA HOCOBbIE
KOOBOTEYEHIA

MOryT OLLIYLLATbCA YOYLIba
NO HOUGM

We

MOryT BO3HVKOTb
cynoporu

beCNOKOUTbCA HE CTOUT, STO
MUZBUCNOCrMYHO AA ©EMOEMEHHON
*KeEHLUVHbI. La noomunaktTuku
CyHopor-nomoraet MarHuu Bo
(O6A3ATEMbHO
NOOKOHCYAbTUPYUTECb C
BOQUOM
USMEHEHUS BKYCOBBbIX

 

4 Hepena

MNOBbILUCHHOA

npeanouTeuun UYBCTBUTESbHOCTb
MOSIOUHbIX KENE3
4 a
Aly BR we .
¢ > _)
(CT <<
wT Oe
 £ Ge 3CDEPXKA KPUITUYECKUX

OHeu

 

Bbl MOKETE OTMETUTb Y
Ce6a CMEHY HOCTOOeHIS,
NOBbILUIGHHYtO
® A YTOMNAGMOCTb,
“4 U3MEHEHNE BKYCOBbIX
noeAnouTenun. A Campin
ft [NOBHbIN NOVU3HOK —
i 3ADEOXKA KOPUTUYECKUX
OHeu
 
 
41 Henena

@&

He nepexusBante,
eECNU POnOBaA
OeATENbHOCTb BCE
eELLUG HE HOYANACb.
[IP - sto Bcero
FWLUb
noeononaraemaa
Hata ponos. Poppi
HO STOW HeEoeENe
CUUTOHOTCSA
CBO@GBOCMEHHbIMM.
Pe6eCHOK HE
CUUTAeTCH
N@OECHOLLIGHHbIM.
OH FOTOB
NOABNEHUIO HA
CBET VU KDeT
BCTOeCUN C BOMU

 
17 Henena

 

MOXET NOABUTbCA YCUNUBOAETCA
KOOBOTOUUBOCTb noTooTaeneHne
OeCceH

 

- y “e N
re ww!)

\
— - J oi

~~ MOryYT 6ECNOKOUTb TAKECTb

= 4 B CNUHEe, 60Nb B NOACHULLE

‘ HO KOXE MOryYT NOABUTbCA
OACTAKKY

SPD
ea

f 8)

He 6ECNOKOUTECb U3-30
YCUNEHHOrO NOTOOTAENeHug,
STO NOOUCXOAMUT U3-3a0
NOBbILIGHHOU AKTUBHOCTU
OA6OTbI LUIVTOBUQHOUN *ene3bl

 

- —
12 Hegena

 

HOJIUBOeCTCH TPY Lb HOPMOJIUSOLINGA
ONNeTUTO

TOKCUKO3 OTCTYNOET

PEKOMEHAYETCA COENATb
YNOP HA COBOL, PPYKTbI
(opraHusmy cenyac
HYXHO KNETYATKQ)

 
10 Henena

 

MOXECT MOABUT BCH
MUTMEHTOLWNA KOKU

re MER > \
ra
\ I Ny
St aN, ov . % <;

 

Cp

oO

MNOBbBILECHHOA COHJIUBOCTb

5S

MOXECT MOABUTBCH
TOKCUKOS3

YBEJIUVUUBOCTCH POCT BOJIOC,
MOXECT MOABUTBCH MYLUOK
HO KXUBOTE, FOYON U JIULe

 

Hina Toro YTO6bI
MUHUMU3UPOBOTb
TOKCUKO3, NOCNEe CHA, HE
BCTABOSA C KOOBQATY,
BbINUBOUTeE CTAKOH BODb! C
JUMOHOM UU CbenaUutTe
KYCOUeK XNeOLIG
3 Helens

MOXCT BOSHUKHYTb

 

HOrOYOAHUNeE MONOUHbIXx

 

DO30POXUTENbHOCTb *eNe3
,. ee on wey
(aK-> _ 6
i) Se
(5 FS ie MOXET ONONEBATb
fr 3 = 4 COHIIUBOCTb
; ©)
A
e x ¥
@1 O
} \
| | ; CUMNTOMbI 6ONbLUE
NOXOXU HO NOU3HAKU
[IMC, Hexenu
| OCOEMEHHOCTY.
So OHM CBA3CHbI C
f POOPMUPOBOHUeM
? OOMVUHOHTDI

OGOEMEHHOCTV

on
oe
20 Henens

¢ > Xx

UHTECHCUBHbIA ycuneHue annetuta
HA60P BeCa

»

iO

3Y0, B COONACTU KUBOTA

bONMbLUEG ObIBAUTeE HA
CBEXEM BOZLYXe,
NOYaLLe
NOOBETOUBANUTe
NOMELLUEHNe, B KOTODOM
HOAXOAUTECh (MONBILLIY
CeNYOC HYXKEH
KUCNOpog)

 
 
MOXKET NOABUTbCA
NeEOBAA OTEYHOCTb

24 Hegena

Pyk HOF
. 2 7
>
Ss 4 ; , ,

 

6O0NU B OONACTU NEeYeHY,
CENe38EHKU, KOECTLIO

 

BOSDACTOCT BEPOATHOCTb
QHEMUN

Mexgy 24 uv 28 HenensamMy
OGOEMEHHOCTM MONDILL
ObIBAET OCOOEHHO
QKTUBHbIM, NOTOMYy UTO
HEOONbLLUNe PA3MepbI Tena
BCe elle DAT emy
OONbLLUYIO CBOOOLY
OBUXEHUM BHYTOU NOK
CLLE NOOCTOPHOU MATKU
34 Henensa

a Qo

oT

MOrYT BO3HUKHYTb O6bEM OKONONNODHbIX
TOGHVOOBOUHbIE CXBATKI Bog, 0 1 nutpa
| Aggh oa si
A; | is O
f “ é fay \ '
r nati Nie if
qs
i PN
( f- )\¢f y BAC MeHseTCS
- al ™ 4 NOXxOOKa

VLSI we
hfe oe
a a ae
NAIF

OKONONNODHbIe BODbI
OOHOBNAIOTCA Ka ObIe 3
4YACA, O6e€CNeUUBaAA
MQNIbILLIY CTEQUSIbBHOCTb U
UOeEONbHbIV XUMUYECKUY

' COCTOB. Bac moryT
OECNOKOUTb CTPAXU NO
NOBODY NPC ACTOSALLINX
OoONoB. ECNU BbI CLUE He

NOOFOTOBUNNCh K POM -

COMOe BOeMA COENATb STO

 
235 Henens

 

MOryT OCCNOKOUTb
30NOpPbI UV FEMOppPoU

 

WD

MOTYT MOABUTBCH B3OYTUA
KUBOTA U U3SXKOTO

MOXET NOABUTbCA
BOPUKO3

©
gd

OO B O6NACTU KOECTLIA
UM NOHO

as
DL

Cnegute 30 CBOUM
OOLIVOHOM, He ynOoTPeONsUTe
NOOAYKTbI, KOTOPbIE NOUBOLAT

K V3KOre U B3DYTVO
60NU B NOACHULIE
Vi TAZO0BbIX KOCTAX

25 Hegens

 

Gp

oP

MOXET 6CCNOKOUTb
OHEBHAA COHNUBOCTb

a)

MOXKXET NOABUTbCSA
OOLLUAA CNAG6OCTb

<o>

MOXECTSC MEDGKUBATb
OMATUtO

VIHTUMHOA XKV3Hb HE
3ONDeLUAETCA NOU OTCYTCTBUY
Yr PO3b! NOCPbIBAHUA
OGDEMEHHOCTU VU OPyrux
natonorun. [lostomy
HOCNOXHAUTECb NONHOLIGHHOU
VIHTUMHOU 2KV3HbIO C CYNPYTOM,
BeOb BOM OYUCHb NONESHbI
NONOXKUTENbHbIE SMOLIN
 
 
 
 
Cl
a
